啲肥人真係好噁心

乜撚嘢肥底瘦底 ，明明自己對個身體唔負責仲要大條道理，你肥只係因為你食太多又唔撚運動。
一個人唔係有病嘅話，有做運動肥極有個譜啦 ，就算食得多都係變大隻肥，唔係好似啲肥人咁啲肉鬆拋拋，其實你班肥人有冇諗過自己係唔需要咁多食物㗎?

失敗者總有籍口

咪就係 我以前小學唔識做運動 變左全校最肥。日日比人笑。後尾開始打籃球 拉高返成個人。就無比人笑過。e家做埋gym。就算點食都唔會肥返 真係爽。

Fcb有follow啲女仔page
有時見到咩棉花糖女孩衣著配搭 豐滿也能穿得很可愛（類似字眼）
第一，肥就肥啦，乜撚嘢棉花糖女孩呀
第二，賤肉橫生咁，點着都唔會同可愛扯上關係

仲有，byebye肉、大肚腩、象腿唔撚好自稱肉感啦
大波大籮先係呀

其實肥人唔惹到其他人, 無咩問題,
但自己擋住路, 人地過佢都要俾說話人聽...
肥無罪, 格衰又唔知自己阻人真係大罪, 吔屎啦肥佬肥婆!

就係呢啲人搞到啲肥人咁有自信